開發手機app

大家有無試過有d 設計手機app既想法，但因為自己唔識寫app就停左步，如果有想法但叫出面公司寫會唔會好貴？

你肯定市面未有同類?

遲下諗住買本書自學

自學啦

自學其實唔係唔得，但係最驚會真係寫得成隻app，但無宣傳無人support ,之後比人抄左或者有咩事發生都無野做到。咁不如搵間公司賣idea比佢，佢buy既收下錢好過。

你寫得出先講啦 你有咩驚世idea咁把炮